陸頌雄投贊成票支持不信任動議

立法會今午(29日)討論由民主黨立法會議員尹兆堅提出，「對行政長官投不信任票」的無約束力議員議案。議案最終於23票贊成、40票反對下遭到否決，而議員陸頌雄投贊成票

沒有
沒有
沒有
通過

仆街 㩒錯制